<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="home">Home</string>
    <string name="intro_body">ويكيبيديا بيقول ان الحب هو خليط من مشاعر وتصرفات مختلفة زي التعلق الشخصي او الاستمتاع بشئ معين زي الاكل اللي بتحبه مثلا او الشعور بالانجذاب القوي ناحية شئ او شخص معين . لحد هنا والكلام معقول . اللي مش معقول بأه انهم بيقولوا ان الحب بيسهل العلاقات الشخصية بين الافراد . الجزء الاخير ده انا بشكل شخصي مش مقتنع بية .. الحب ساعات بيكون سبب من اسباب تعقيد العلاقة مش تسهيلها.. كنت بسأل نفسي كتير هو في حاجة فعلا تستاهل انك تكون بتحب شخص وانك تكون فعلا عايز تعمل اي حاجة تسعده حتي لو انت عايز تعمل حاجة تانية ولا ده بس بيكون عشان حتسعد روحك انت كمان معاه.. كلها تساؤلات ساذجة من شخص ملوش في اي حاجة من الحاجات دي والعياذ بالله وكان برضه من اكبر مخاوفي ان عدم خبرتي ده يكون سبب في اني اقع علي بوذي مع اول حد احاول ارتبط بيه.. وهو ما كان.. بعد الحاح من كل اللي حواليا تقريبا قررت اني ابدأ اخوض تجربة الارتباط وبدأت محاولات محمومة من كل الاطراف عشان نلاقي بنت الحلال اما رغبة منهم عشان يفرحوا بيا او فيا معرفش .. وفي كافتيريا العروسة كان اللقاء مش عايز احكي طبعا عن حجم الانبهار اللي كان في عينيها وهي مش قادرة تنزل عينيها من عليا ولا عن ضحكتها اللي مكانتش بتفارق وشها ده طبعا كان شئ طبيعي ومتوقع و.. وكفاية كدب وقرع لحد كده ... المقابلة كانت شبة عادية وتقريبا مبصتش عليا خالص والمفروض ان انا اطلب اننا نقوم ونقعد مع بعض عشان نتعرف علي بعض وساعتها نزل عليا سهم الله وفي الاخر قلت مابدهاش بقى وشجعت نفسي وتوكلت على الله انا حيحصلي ايه يعني .. اخدت نفس عميق وقلت لبنت خالتي هي منهم اننا نقعد مع بعض .. الشجاعة مفيش احسن منها علي فكرة قمنا وروحنا قعدنا لوحدنا وبدأنا نتكلم .. في الاول كانت خايفة وتقريبا قاعدة علي ايد الكرسي كان هدفي ساعتها حاجتين الاولي اني اهديها واطمنها والتانية انها تشوف الشخص اللي قدامها علي طبيعته من غي زواق.. في البداية بدأت اتشد للعفوية اللي في كلامها واحده واحده بدأنا.. مش عايز احرق القصة كلها هنا المهم هنا ان انا اقول اني ممكن اعمل اي حاجه و اتعلم اي حاجة عشانك .. ممكن اتعلم برمجة عشان بس اعمل برنامجك يقولك اد ايه انا بحبك وعشان يوثق المرحلة دي من حياتنا وكمان عشان أقول شكرا..شكرا لكل واحد كان السبب في اني بعيش اسعد ايام حياتي .. واهم من كل شئ هو اني اقول ... بحبك.</string>
</resources>